沈旭輝：元朗事件以國際標準必定性為恐怖襲擊，香港政府偷換概念

前者針對政權，後者針對平民，政府新聞處居然將兩者混為一談，這是徹頭徹尾的偷換概念。

元朗發生的事，屬於 (1) 無差別襲擊，完全針對平民；(2) 遇襲者完全沒有攻擊性，包括老弱婦孺；(3) 維持時間長達數小時，屬連續、反覆出現的攻擊；(4) 目的是製造公眾無論在任何地方都對個人安全產生的恐慌。上環，(1)-(4) 都沒有出現。

假如元朗案在世界任何其他地方出現，定義上，這都是一場Terrorist Attack，領袖會定性，嚴查，做一切可做的穩定人心。

政府、警方，卻將之與政治事件混淆；處理元朗的態度，僅視之為有人受傷的私人糾紛。

沒有想過認識的政府中人，會變得這樣。

puah

沈旭輝 真係冇睇錯佢 大事大非都肯講野 明明佢建制同泛民兩邊都討好

文宣 please

pushhhhhhh

推

pish

呢件事一定一係政治層面 一定係中共想拎黎對抗示威者

戇鳩
哩期想洗白啫

之前幫政府幾多鑊你知唔知

沈旭輝 建制背景世界仔就係人都知
但佢都會講呢句 沒有想過認識的政府中人，會變得這樣。

今次真係好撚大鑊，此仇必報。

試著說元朗恐襲

香港政府，香港警察與元朗黑社會及建制派議員合作

襲擊平民打至大肚婆流產，攻擊記者都係恐怖份子先會做係國際大事

佢應該堅係有d嬲

連暗建制都出聲了

Push

尚書大人之流咁都有得吹奏

牆頭草

可以看成温和共狗都睇唔過眼激進共狗既行為

沒有想過你老母咩
班狗一路都係咁啦

連呢d世界仔都忍唔住出聲屌

push

如果係單純群眾事件 獻世派班撚屌一定出黎譴責
佢地匿係老母閪入面證明單嘢係佢地自己友做
Fact check都唔洗

屌
扑中佢個fd柳爆缸呀嘛

港鐵仲講係有人爭執
全部合作淡化事件
好啊 事吓係中環咁搞係咪會當係爭執
港共政府將香港水平標準不斷降低
大陸化回歸中共水平囉

今次撐佢

Fuxk govt

連沈少都策反埋, 何君堯今鋪真係幫我地WE CONNECT

正名

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

唔好睇少沈大師既影響力
你話佢牆頭草 暗底紅都好
佢條線可以繞過西環 直通天庭

沈旭暉驚自己隨時都畀人斬
班流岷識佢老鼠咩
今次仲唔落力啲屌

上環冇出現過？？？？？

揸槍射鳩我哋嗰班唔係恐怖分子咩

up

撚有咩

盧旺達大屠殺

悔改仲想點

屌
就算紅底 都嬲啦
香港喎
唔係大陸
警察個咀面仲仆街過張曉明 習近平

恐怖襲擊

元朗恐怖襲擊

今次真係講得啱 推

正名元朗恐襲！

推 港共話打鬥 我屌佢老母啦

佢呢番說法，係代表香港傳統菁英階層都睇唔過眼，因為連鎖效應係市民會自發武力，令香港局勢更不穩定

對求穩既菁英而言，係長遠既損害，往後諗亦怕自己會成為警黑將來既目標時，同樣被打得體無完膚

連沈旭輝呢啲撚屌都出聲，睇嚟佢真係堅嬲

識玩 醒目仔

之前先叫人番大灣區..........

不過今次係講得好

明眼人都睇到政府同警隊己禮崩樂壞

呢條世界仔都推，係咪要推埋689譴責元朗暴力
自己定性恐襲好過

推上美國出兵

呢啲同大陸關係密切嘅人，大陸咁多派系，你明架啦，所以唔洗因爲佢講人話就即刻歡呼

民陣要做嘢，强列譴責元朗恐怖襲擊事件
要牽連埋成立警賊獨立調查委員跟進

正常人有良知都會咁諗
嗰啲人肉播放器就算啦，同唔係人都無分別，喺金錢權力面對已經扭曲哂

佢去過好多戰火地方....元朗呢D地方已經算好安全

元朗恐襲

屌你老母
仲話亞洲最安全城市

推出國際
香港有恐怖襲擊
就係咁簡單

推無用
比國際知香港發生乜事

風向呀屌
send岀去
貼連儂
推到全世界有心理準備推番政府

已經幫曬口 快啲做文宣 話香港有恐怖襲擊

呼籲歐美各國 對香港 發出旅遊警告

689 條撚屌真係出左聲

柳俊江係佢朋友, 佢先出聲咋

其實今日聽pprb講都係想賴警力去左上環，番唔到元朗

乜撚無睇錯
世界仔嫁

岩得無錯!

721 元朗恐襲

今次個頭又擺嚟呢邊，下次又擺下一邊

大家快啲文宣，好多外國人認為元朗暴徒係反送中示威者

大家開POST唔好講元朗事件, 要講元朗恐怖襲擊

完美演繹警黑勾結
原來電影岀現嘅情節都係真嘅

呢個要push

Terrorist Attack

推上國際

一向都唔鍾意柳俊江, 見到佢 Apple 果個訪問,
我都睇到喊

講人話的Admin

香港政府

支那標準為愛國運動

正常人都知 係呢個政府已經唔正常

叫沈生快D用佢D影響力去同外國傳媒講啦

最撚重要係，呢件恐怖襲擊係政府親手策劃呀！
重點呀！

佢叫人返大灣區
紅底已經露出黎
佢唔夠人講係Facebook block 人

呢個政府同背後既政權咪繼IS之後最大既恐怖份子囉

因為何妖條撚屌佢中學師兄嚟
咪間接局佢出嚟講嘢

光復香港 時代革命

要煲大佢

所有源頭都係政府管治失效之因！！
呢次唔係抗爭咁簡單，直情係要社會常規以外另起一個向市民負責既政府，呢個方向係無錯！！

光復行動，防衛隊，傳播媒體，外交等等！！

連天空之城港豬學者都出埋聲

搞大佢

推比全世界知

Terrorist Attack in mass transportation in Hong Kong

連假中立既都頂唔順依單野

推到有英文版解釋同全世界都睇到

佢係基層人類嘅敵人，完。

我啲建制fd都屌何狗
雖然有部分係屌佢點解俾人影到
但都開始覺得點兜到兜唔到了

我無嘢講

🈚️法無天 政警鄉黑 互相勾結

推 文宣全面進場

今次元朗係被恐襲

我哋從來係幫我哋既就係同路人，case by case，咁先借到力，只要唔好神化佢，比佢有話語權就得，佢一作反咪再屌返佢，借佐佢既力又唔洗還比佢既

上環呀屌，元朗上環同樣重要！

hello大灣暉

根本就係恐怖襲擊，黑警配合

大灣輝都出聲，真正大和解，唔反了

似曬周星馳《功夫》片中嘅斧頭幫，警察拉閘閂門，任由佢地施暴，完咗先出嚟洗地

搞大佢
叫全世界遊客唔好黎香港
佢哋啲鄉紳咁鍾意隨機打人
點撚知會唔會打到遊客呀？
你要玩攬炒，
我哋就同商家，港鐵，旅遊業一齊攬炒

🈚️法無天 政警鄉黑 互相勾結 香港已經無政府狀態

連登噚晚已經講係 元朗恐襲 （我講）

下一步要全球製裁恐怖分子的政治、經濟！

恐襲定性有得推

唔通元朗早一步獨立左？

元朗恐襲！

我無業績

國際關係嘅教授同知名學者都話係恐怖襲擊。警察可以一個人都拉唔到，點同全香港市民交代。

等睇一哥同林鄭月娥出嚟見記者
一知道個地點大家即刻去包圍

721元朗事件係恐怖襲擊，元朗圍村佬係恐怖分子，要有共識，要全部人知道。

和你老母

呢個情況可能唔會淨係喺元朗發生
可能會蔓延到各區
請大家宣傳下
政府一日唔交代
一日嗰班人都會危害香港人或遊客安全
我哋就玩攬炒，
你唔俾我好過，我都唔會俾你好過

Pish

強烈要求美國出兵震壓恐怖分子

有藍絲反駁：咁尋晚中聯辦，你咁樣做國際標準

點樣應好

我推

香港大把呢d人
但我地唔可以將中間的人全部排他
用到就要用

香港政府縱容鄉黑

人地出聲你又話人洗白
人地唔出聲你又話人唔表態

你都幾撚難服侍架喎

唔好再迷戀喺自己個同溫層啦好唔好啊？

根本就已經喺現實

有名你叫「堅離地城」

佢專講岩離地中產口味ge野

連沈旭輝都要開聲

佢仲有人性嘅話
唔該用佢嘅國際關係 煲大佢

溫和共狗先係最驚土共的一群
因為佢地先最明白土共的恐怖

可唔可以 聯絡到 國際警察 美國 ？
恐怖襲擊 全港振驚

有follow 開佢都睇到近日佢風向一路轉緊向人民一邊

原來仲係睇人多過睇事？
你都叻仔黎架啦

唔理佢，文章精簡有point就推！

平時離地到咁都忍唔住出聲

CCTVB 昨晚新聞仲話係有兩批人在元朗站毆鬥！ 什麼兩批人毆鬥？ 根本就是無辜市民被黑社會毆打，而黑警就縱容及袖手旁觀！😡

何君堯議員荃灣辦事處
荃灣荃豐中心2樓

大家可以去投訴！

cover黑警冇預警亂開槍
共產黨真係好冇人性

立法會議員與恐襲成員有關係

先正名元朗恐襲
再直指警黑勾結
否定黑警合法性

要出埋英文文宣呀

懷疑係港獨分離分子

石鏡泉 何君堯 李漢民 ，你老母係十八層等緊你三個不肖子落去飲湯呀

快d將呢單恐怖襲擊發比德英美日台法韓

班黑警咪唔好拉 包庇佢

等全世界都知香港有恐怖襲擊

話之佢之前講過乜 總之宜家香港人已定性呢單係鄉黑警勾結嘅恐怖襲擊
仆街政府你再唔嚴正調查兼兼搵人問責下台 大家一齊推到日日上國際頭版攬炒焦土啦

佢意思係份聲明將上環同元朗混為一談

認同佢哩篇文
但唔好因爲一兩次講人話就當佢好人

元朗恐怖襲擊，警方配合

咁就啱啦！下次光復元朗警察唔好拉黑衫，唔好拉木棒鐵既人！

佢只係想外資加快流向新架坡

如果眾籌去外國登報香港發生恐怖襲擊，用字要簡單直接，我會捐。

有冇人將資料譯成多個語言
加埋片+相發比外國

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

依家咁嘅時勢唔做仆街已經算係好人嚟㗎啦

班黑警一定唔會拉，仲話之你
只拉黑衫
黑衫人多就護住白衫班黑社會走
保護住班白衫

快通知各國領事香港有恐怖襲擊

形容佢地做香港分離分子！！！

要正名

727？728？元朗要部署 請忍幾日

因為槍口唔係指住政權
係指住黑社會
咁佢咪出聲囉
如果有證據係支聯辦指使
你估佢仲會唔會出聲?

跟本就係恐怖襲擊，要提醒國際社會，遊客在香港所存在既風險

請大家幫手 海富大量物資留下

---

海富物質移走

LIHKG @ Android

Push!!!!文宣組加油

推到置頂！

香港第一單恐襲？

真係一夜回到解放前

大家文宣不妨加入恐怖份子、恐怖襲擊呢啲字句。

唔係元朗暴力事件
試吓講元朗恐襲

政府建制黑警黑幫死全家

元朗大恐襲

好需要世界警察

唔好表錯情
佢做學者，就有呢個責任

正確: 中聯辦發動元朗恐怖襲擊

記者去中聯辦扑咪 plz
1. 是否承認發動呢次恐怖襲擊
2. 同何君堯咩關係
3. 會否發動更多恐怖襲擊

因為警察就係制造恐慌既恐怖分子

黑社會治港

條仆街西環忠犬咁推法 好大可能呢鑊唔係西環指示 係何妖自把自為搞出黎搏上位

pushh

借位推

【律師撚】 對付何妖, template 己準備 (link 修正)

係恐怖分子治港

推，政府要負責

合作愉快

切肉不離皮呀

政府已經正式運用警黑恐怖襲擊平民

dklm

#share比多d人知

1⃣ 黑警mtr見白衣人調頭走

2⃣ 黑警落閘唔比報警

3⃣ 民賤聯何君堯同白衣人握手

4⃣ 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5⃣ 黑警同白衣人有講有笑

6⃣ 有善對待白衣人

7⃣ 正苦車載白衣人

8⃣黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9⃣ 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

🔟 黑警對白衣人及市民差別

元 朗 係 恐 怖 襲 擊

政府恐怖襲擊市民

借個位
有巴被狗生吞
有冇巴係上環見到/影低/識佢
或者仲知其他事件

急趕！！！！！十級 救巴，一個都不能少

推
和理非藍絲都睇唔過眼

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

要讓藍絲發現問題嘅嚴重性，就一定要佢哩種有名學者，淺藍中間派嘅人出聲，佢講一句，好過我地講十萬句

政府贊助的恐怖主義
state-sponsored terror attacks

賣外國報紙，造大佢

2019 07 21 元朗發生恐怖襲擊 政府決定放棄管治 元朗宣佈獨立

Now Live 緊

1.有人打電話上now
話尋晚接一個由英國回港的元朗原居民女仔
係元朗站俾白衣人打

個原居民女仔同一個鬼仔朋友都俾人打

講到喊

2. 另一元朗村民
話星期六已收到村長短訉
星期日唔好著黑衫，否則被人打

又係講到喊

兩個人都開聲閙何君堯

全港最大恐怖組織就係警畜

元朗恐襲 港共負責

事件應定性為恐怖襲擊
要求外國發出最高級別旅遊警示
各國大使館接收該國難民
香港政府應被推倒重來 成立臨時政府
組織民防自衛隊
合法取締警隊

Pish
咁多人 咁多藤條 唔係預先有準備我唔信啊

文宣
政府以黑社會向市民發動恐怖襲擊

又唔好講到悔改，事態太嚴重講左一句人話姐
牆頭草永遠都係牆頭草
沈旭輝係唔會同你we connect

牆頭草還牆頭草.
呢次堅講得好又簡潔, 可以fwd出去.

爭執喎屌你老母

Pushhh

恐襲呀屌你

拉一派 打一派
佢UP一句 好過大家UP十句

，

無野講

政府資助的恐怖主義
state-sponsored terror attack!!!

點解仲會有人撐警

連大灣區KOL都出埋聲...

又要上國際大報頭版

我比佢del過comment
不過佢識野岩聽咪利用下
無吹奏

香港政府公然勾結恐怖主義
無差別襲擊香港市民
必須要求美國政府將香港政府列為「恐怖主義政府」
同敘利亞、蘇丹、伊朗、北韓齊名

仲等咩

Push

光復香港 時代革命

所以香港咪亞洲入面最安全城市之一

香港政府利用黑社會向平民發動恐怖襲擊

睇住立場live，完全係喪屍圍城

推!!!

重點唔係topic個兩句

政府、警方，卻將之與政治事件混淆；處理元朗的態度，僅視之為有人受傷的私人糾紛。

沒有想過認識的政府中人，會變得這樣。

其實已經係直接屌狗同政府
出自佢把口 好難相信

PUSH

我冇嘢講

推
光復香港 時代革命

今時今日資訊發達 已經無可能再講幾句大話就想呃到人 蒙混過去

689都有出post譴責架，民建聯都有割蓆架，大家唔洗咁在意

定性恐怖襲擊

推

以事論事啦

以事論事
民建聯都有譴責元朗暴力行為

所以我就話佢講啲野幫緊你係睇你識唔識睇，
今次咪教大家定性為恐襲，
有時就算佢言論係偏中立同偏藍，
你都會有野係入面學到

請大家唔好亂用恐怖主義一字。
國家恐怖主義 =/= 恐怖主義

如果定義香港有恐怖主義，中共即刻可以衝入黎維穩。依家所有你見到有關surveillance and control measurements都係用恐怖主義為名，作為監視及控制群眾手段。最初維吾爾族就係被定性為恐怖分子，到依家被送入再教育營。

其實唔只中國，好多其他國家例如法國都係用恐怖主義黎做維穩，標籤特定人群方便控制，如果唔搞清楚呢點好易送頭比人。

反而如果可以寫清楚呢件事係國家恐怖主義，而點解佢係國家恐怖主義 ，件事可以做。因為國家恐怖主義同恐怖主義有"主義"二字，但本質好大差異。一般如果無clarify 既terrorism 通常係指一個地方入面有少數既人唔滿意制度，作出無差別攻擊。呢個狀況下，佢既目的其實係令到大眾同情佢地，中間係包括左好多計算。

例子:
大家都聽過拉登。拉登唔殺回教徒，只攻擊西方人。 (回教徒有分派，遜尼派既佢係可以將什葉派睇成異教徒，將後者除之)。但由於佢想要既係廣泛回教徒支持，所以佢中間係有計算。

Islamic State其實中間有用各種propaganda 去吸引人前去，組織去到後期已經有國家規模但無國際社會認可，佢仲算唔算恐怖主義組織呢個可以相榷，因為佢牽涉到政治計算。但唔係到詳細討論。

如果一個地方有大量人唔同意政策而對政府作出攻擊，係叫 insurgent。國家恐怖主義就係主要基於寒蟬效應上面。所以名相似，但性質好唔一樣。

呢個唔係只係學術問題，因為用恐怖主義定義，中共可以隨時轉discourse，國際輿論已經輸一半; 加上佢只要香港人自己定義左，可以即刻騎劫件事，用安全理由正式出解放軍而唔會有問題。依家唔出係因為仲要顧面子同經濟問題，但有左恐怖主義呢個定義就出師有名。

lm

呢個係破解"群眾鬥群眾"嘅方法，我地面對嘅係恐怖襲擊，自然要用反恐方法去處理

因為係恐怖襲擊，外國(美國)有義務介入去保障外國公民係香港人身安全。香港差佬無力反恐，香港人民要成立民間自衛隊

阿沈博士 係離地d 嫁啦

要求解放兵出兵把乜圍乜圍burn to ash

state-sponsored terror attack!!
警方分明不執法

推大佢

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

呢件事要向國際宣傳
等外國知道香港已經唔再安全
外資齊齊撤資

文宣組做嘢

又令多一個人企我地嗰邊

引風向民眾鬥民眾咋，唔見佢講琴晚黑警射頭

唔小心正評左
呢條叫人返大灣區既牆頭草唔好吹噓得佢太勁
當然，今次係講番句人話

[長文，學術討論] 香港係咪真係到左要成立新政府同革命軍既時候?